點知道而家做d 野係冇錯?

但相對論話，野係相論，咁點算，唔想壞野發生，因為你唔知會唔會影響未來
e.g. a君話食蘋果好，b君話食蘋果唔好
正常冇分好壞，因為人存在
所以人應否存在?

講得闊d, 物質/生命應否出現?
而家d人用好大於唔好去判，但係未來又唔知， 只睇現在，是否不智?

樓主痴撚咗線

因為遲出世
無得話事

why? 定係你未夠logic答...又話連登仔特別係軟件台的人 logic 勁， 唉其實連自己做既野arm 唔arm都未知

咁technology進步咪話到事LOL，但 technology係好定壞? 影響未來就唔好啦， 因為壞人會用計黎害人，or技術失控, or 其他時空點算?

而家就話冇咩事加可以後悔undo，咁未來呢?

定係時間既設定係delete左你做錯既野?

你點推翻佢先
好簡單
顏色 係人都知紅色
點解d人叫佢紅色 唔係藍色？

1999

我點知佢點解要咁定義

簡單的d黎講，你生存既代價係咩? 唔會同我講時間等，因為這不是代價/成本

個po引發咗我多重思考

究竟樓主噏緊咩

lm--

咪就係人地一早已經定義左
除非你有時光機返去改

姐係你覺得d野係定義左，只係等人發現?

咁做出黎個個點知自己做得 arm?
eg，電腦未被做出黎個時，佢點知電腦做出黎係冇事?

又e.g., 核彈做出黎個時，為和平而生，但同時帶來危險

我話你痴撚咗線係咁開鳩post

我唔知你而家做d野有無錯
我剩係知你啲語句文法錯到仆街
我來來回回睇幾次先開始估到你UP乜柒